急尿搭地鐵黎講坐就到好啲定企係到好啲?

坐
企
利申:就瀨

企 周圍行下

落車去廁所

行左幾步之後啲尿好似就黎湧到去尿道

下個站走上大堂借廁所
唔想你整污糟地方 又要人清潔

成日有人瀨?

用手指磨龜頭，等尿道封住會無咁急

上網睇過R下小腿會冇咁急

認真 扒係到
扒係床睇書 一起身就急到瀨